Задание
Сверстать макет psd

Технические требования к верстке:

Все секции в верхней половине сайта (верхнее меню, The latest news, Most popular posts) должны 
быть выполнена используя Flexbox
Все секции в нижней половине сайта (Our most popular clients, Top rated, Hot news, подвал) должны 
быть выполнена используя функционал CSS Grid
Фоновые картинки должны быть зафиксированы на заднем фоне, и не двигаться при скролле, но между 
разными блоками должны быть показаны разные картинки
Пример работы данного свойства можно увидеть здесь


Для удобства, полные версии всех фоновых картинок вынесены в отдельную папку и даются вместе с макетом

Примечание
Данное домашнее задание включает материал трех занятий - Flexbox, CSS Grid, Animation / Parallax

После занятия по Flexbox нужно сверстать верхнюю часть макета
После занятия по CSS Grid нужно сверстать нижнюю часть макета
После занятия по Animation / Parallax необходимо зафиксировать фоновые картинки при скролле.


Необязательное задание продвинутой сложности:

Сверстать вторую версию этого макета, в котором фоновые картинки между блоками при скроллинге будут 
двигаться медленнее, чем основные блоки с текстом, но между разными блоками по-прежнему должны быть 
разные картинки